啱啱有冇人睇到水炮車向記者射

32台直播睇到
條街冇乜示威者，水炮車仲要對住記者傳媒射
32台記者傳媒個鏡頭濕曬
宜家轉左去另一個鏡頭
有冇人見到

我睇到，cls，追住記者射

死黑警
宜家大曬咁